下午。

炸豆卜串 十蚊三串
自己炸抵過出街食

屌奶星炸m 巾？

你老母生陰道炎漏豆腐渣呀？

拉

乜泥